[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (12) 蘿娜麗特電台之恐怖熱綫

最新甲BARUUK

今期unvault EMBER FROST 至到3月26, 未有快手

-------------------------------------------------------------------------------------------

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

請新手們先閱讀
新手們溫馨提示:
1. PC同PS4/Switch係分開伺服器 (PC帳戶冇得再過去其他平台), 前者更新最快但係多d bugs, 後者穩定d

2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係PC/PS4/Switch, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. PS4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多武器同裝甲俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計) 同埋有升過既裝備係唔可以攞嚟交易..只有prime同特定物品可以用嚟交易
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)因為可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
5. PC想入CLAN嘅巴打唔該註冊巴哈AC再去入面啲POST到跟格式留名

PS4玩家可以同我講, 留低id就會加你
Switch暫時太少人口所以幫你唔到, 不過有問題都會盡量解答

多謝各位清繼續捧場

夠鐘開收音機聽啦

屌，警報都仲可以睇獎勵揀任嚟做
Nightwave話就話做6成可以去到30級
但中間放個假去旅行，已經會miss左唔少進度啦，要再追返上嘅話
即係變相迫你要做足哂佢啲西任
Dllm 啦de

旅行住網吧打warframe

咁我快啲解左沙人個任先，之前諗住犀牛夠用就無解到

後日去旅行 未驚過拎唔到u forma

禮拜5 3倍計分

有冇人同我一齊打60分鐘赤毒

你唔講乜平台又唔留id好難幫你

sry ar pc id:TheSoulKey

犀牛其實好用，又可以坦
不過沙人要坦就簡單啲

利申最常用既甲

佢三月加倍活動個日子係乜 搵唔番

做足哂佢啲西任一定會拎到嘅
但係聲望都滿左嘅情況下
又要返轉頭做狩獵，賞金，執飾品真係好冇癮
一係de就改吓啲西任
例如氏族好友趕豬60分鐘不被敵人發現
改到咁咪夠哂好玩囉

趕豬任全部異形嚟㗎禾

就算尋晚打kuva生存60mins
我隊個鬼佬打到1半已經話想死
成個畫面都係d死靈屍...睇到眼都盲

琴日打完個個都話吸一個鐘毒好爽
60分鐘吸左22k毒

表示尋日我連2倍都冇開
近排無咩特別嘢想洗住
等把catchmoon俾人nerf先再算

岩岩玩番冇耐
Catchmoon 好似有排攪咁

de今期d任一出已經比人係社區度炎上緊,所以好肯定會改

有排攪但係有埋紫卡你會仲有幾個月你爽

想問下紫mod其實要點樣睇先叫好
會唔會有特別某種屬性就叫有價值

例如近戰類 加近戰傷害，近戰速度/範圍
加啱個一範 已經可以好貴
暴擊率暴擊傷害元素傷害通常就睇把武器偏向玩咩

另外把武器本身熱唔熱門勁唔勁都應該有影響，把武器裂縫傾向性都會有影響 例如冇記錯食人魚傾向性係5，佢啲紫卡會好搶手

仲有兩正一負，三正一負會仲貴，因為如果有負值其餘正值會幫你再提高
例如兩正+50毒 +40電
但係兩正一負>>>>. +80毒 +60電 -infested傷害

我查wiki食人魚prime係3粒點隔離括住1字 括住個數字越高越熱門?

今年一拖就拖到3月,出個鳩任再拖到4,5月

肯定到暑假

HOT BUTT WISP

新po留名先

留完名繼續放置

好睇武器本身勁唔勁/玩唔玩得過

好想唔做西任 但係又缺泥炭

等地球骷髏部隊狂刷...冇記錯都係會有機出
總結: 唔要嗰時就會自己出...我仲有3x幾粒喺度但係已經冇嘢要用到佢

見到今日sortie 即CLOSE

你歧視d豬

巴打 可唔可以幫手睇睇 pc版 有人出150

你要白金用既話我建議你放咗佢

聽氏族人講爛都350 嚇咗嚇

以前可能係..以家冇咁誇
都係嗰句..有價無市乜都假

有個族人想買話出到400P

感恩都嚟唔切

Lenz 0洗都120p啦

新手唔識價可以上riven market 查下價參考

你揾lenz嚟同attica比又過份咗d

佢個把lenz黎

sor...中文真係睇唔掂

呢隻狼到以家1隻都未見過

+1
跟本係rhino skin黎好似umbra咁缺左隻眼

想要佢套amour pack但唔想打土狼經驗

成隻Anthem咁

正確嚟講係anthem抄佢

見到披飾同套amour
濕曬

有得出埋個樣做skin比rhino就正

NW以家先開到第8...仲有成22級

最有人性既24.4.0

dllm差唔多成7000盾

卡自動門個bug終於會修復

因為全部技能都要有盾先可以用

移除左警報系統 覺得走哂樣咁

DE近年更新 好似針對著悠閒玩家

為左一個item/獎勵 逼玩家一定要刷

唔同以前既 永遠有abc方向選擇

總覺得要所有人都順從一個方向農 就岩了

新護甲 u forma 對真.休閒玩家黎講都係可有可無啦
D人嘈只係嘈點解無得用p直接買u forma
想追求極限 但又唔想農 淨係想俾錢買

實會有得買..不過應該唔會係呢1年內會發生既事嚟

新更新
新活動,裂縫活動打左陣有d麻煩
有新mod送
掃描未打
肌肉女出左
野太刀-龍辰

根本女版rhino嚟個款

成碌假鳩咁

Opticor Vandal
我d o砲riven可以拎出嚟賣喇

屌...碌假鳩係archgun嚟

2手武士刃TATSU

新怪會跌佢專用Stance Mod

EPHEMERA - 得電同流血叫做得意d之外

DLLM de終於醒覺...trade畫面終於有6格

真係有人整出嚟

DLLM點撚解要系統嚟整

今期奸商
新武器-PRISMA GRINLOK,值得一用
熱病打擊prime(買
電元素4張(近戰同手槍電必買,另外兩張自己刷清巢
棱晶-奧比克斯(3000
棱晶-斬用雙刀(可以一戰
裝飾(睇自己需要
色板(有多既錢可以入

見到新Warframe要刷Vox solaris已經唔想玩
之前隻Baruuk都係用白金買
已經冇動力去農,kit gun又係一把都冇合過

瘋狂移防活動咁鬼冇誠意既
肌肉婆warframe點拎巴哈仲未有介紹

新任跌parts圖
主圖要little duck最高等

你不如諗下隻驚係咪適合你玩仲好

講得岩呀

隻game就係不停刷
唔想刷可以玩cs

咁我又唔會鼓勵人唔玩 反正天農 通常都會再玩返
wf愈差亦係事實
不過新出呢兩個活動 都係不錯既

DE話肌肉婆活動之後仲會keep住再出
可以慢慢黎

玩咗大太刀先

1隻5年免費驚到今時今日仲keep住更新仲想要求d乜

雜湊數據位置

想問下最勁嘅攻擊型機甲係咩 新手 想買一隻

冇話邊件甲最唔最勁
唔同甲對應唔同場合
就算有一件萬能甲比到你
你都唔齊MOD配落隻甲到

我就係因為Chroma Prime
而入坑玩 仲要即日課套返黎
但依家玩最多既係Khora & Equinox

Equinox我用得最多係要嚟解平原用魚叉殺動物

volt配劍風p＋範圍riven既zaw
光速掃遍銀河系

限定EVENT 定永久codex only?

Event （部分地點埋有npc codex）不過都幾難搵下

搵完有乜reward先???

過左咁耐 救贖者Prime 仲有人放緊250(亞洲價)
(廣告) 有冇巴絲放 覺醒雙槍Prime 救贖者Prime 全套

It works

要講既話咖哩棒都實用
主線之後會送另一隻咖哩棒
不過新手自己摸索下先知道自己要啲野

巴打們係咩clan
之前入左高登/連登 clan，依家個clan好似已經無咩人玩

2登d人不嬲都係得3分鐘熱度
pc咪多數埋巴哈
ps4可以揾我

我巴哈揾clan
玩咗兩三年仲有人玩

巴哈搵clan對我黎講最大難度係我只係識用九方
台仔又唔識英文

求正常思維

求一個無病無痛既肝

有無巴打知呢個有無來源 求詳细介紹

故名思義 有咩好知

好

Ps4新手 求氏族
Psn: samstitch1028

土星之狼真係好撚硬，四條友打都要分幾兩分鐘

見都未見過

邀咗

見過一次 一開波動見佢fing黎fing去好似好勁 但如果你有魔導封鎖 佢只係一舊唔識郁既肉

太好喇，原來呢度都有post
成日有好多野想問，但係巴哈個acc手機認證永遠認唔到香港手機，成日有野問都走去reddit

目前有兩個問題：
1. 我係game入面打唔到中文，所以好難同人收mod，想問下大家係咪普遍好似以前玩online game咁，係個頻度話收乜收乜，然後等人pm? 其實呢隻game我唔介意用真錢直接買一張想要嘅mod，但大家普遍係點樣同其他玩家交易？仲有一點就係我上wiki睇見到啲稀有mod個交易稅，一張都過百萬game錢，隻驚去到後期係咪會唔缺錢架喇因爲我而家仲係新手

2. 虛空商人(星期五係中繼站出現嗰個人)，Orokin金幣係咪主要透過帶遺物去打任務，得到啲prime藍圖，再去賣晒啲prime野得到金幣？
即係主要方法係帶遺物打任農？因為我一入game以為帶遺物打任務係活動唻，所以無乜點理 定係呢個係隻game嘅日常生態唻

thank you

有冇試過拎ArchWing槍出黎
琴日打賽防果時 主機遷移
得返自己一個打最後果輪果時亂入左
拎Archwing把黑鴉出黎 單拖都夠打

1. 打唔到中文 會唔會係你較左英文系統
好左英文介面會打唔到中文（唔肯定）
如果你要收野
上Warframe Market睇
會比埋密人買野既格式文比你Copy
英文黎
詳情睇第一頁頭Post

2.遺物開到既部件可以換到金幣
唯一一個入手金幣既方法
冇野做就打遺物

2.補充
你下兩個星期有時間可以早啲去中繼站睇下
可能會有粉紅色犀牛係附近

1. 隻驚普遍嚟講打英文同人收嘢會好過打中文...因為中文人比率嚟講多奸商
價錢就請利用頭版d link嚟自己格價
驚頻嚟收平嘢係ok...貴嘢就warframe market喇
primed mod唔係太急就等黑商人...逐張同人收你會長期破產
因為交易稅100萬...仲未計你升埋佢地
2. 得閒屎忽痕就入去刷下遺物執下嘢就得..賣d 垃圾圖嚟換幣 (初期日常生態)

1條友就去揾4k 房真係有想死既感覺...無撚聊到1個點

其實買滿等prime mod係咪抵過買零等? 由零升爆要成4萬幾endo,平常要返工刷唔掂

我會買滿等既Prime Mod
4k Mod就慢慢升&刷

endo係成隻驚唯一一樣嘢唔駛刷都會有既嘢嚟所以唔駛驚
prime mod買唔買滿等就睇你白金能力如何....有課你鍾意點用都得

Loki p
2技慢慢打
真係萬用甲
利申：Loki Mesa 打天下

大佬呀
你咪咁痴線啦
玩到精神崩潰

收工
今晚可以專心division2

型到癲

試過，不過我支ArchGun唔齊mod好廢，打得哥幾百血，之後都係攞番把ZAW出滑砍

主要係4條友冇一個有

尋日用左成個下晝汁我d配色
覺得自己好on9

係愛呀哈利

唔該晒以上解答嘅巴打

另外仲有幾樣野想問
1.

請問有無邊位大神睇得出呢個人護肩用左咩飾品？

2.呢隻驚係商店用白金買mod包抽係咪好傻仔？之前抽左90x4，中埋啲唔實用嘅卡，跟住又去融合融左6,70萬，全部都廢嘅，有啲揼春

3.八卦一問，有無人中意刷個滑板外觀發現自己好中意農塊滑板好想農個滑板小子look番唻

呢隻驚幾正，中意農乜都得，好有個人風格

endo點刷?平時打得好少， 雕像又刷唔到，打生存防禦先攞多少少

Mod唔好抽呀
你收仲抵

你d白金留返嚟收嘢/買30日加乘系列/開倉位好過喇
MOD PACK宇宙黑洞大伏嚟
滑版look係幾正既..雖然裝個連射掣就自動刷...但係都係不鳥
睇嚟又多個長玩巴打加入

要自己每日打sortie
跟住用念力對住隻驚講我要紫卡/傳奇核心
咁佢每日就會送彫像同4000endo你用

fking true

但係一去到前個禮拜咁出要你上星星任,就不停同你出紫卡(果時一早上曬星星

點解我條腰會無啦啦多左個戰刃prime嘅武器..我完全無買過，而且根本未夠rank用..我已經試過唔顯示主要武器外觀，但佢就隱藏左我把劍，個戰刃仲係度..好想解決呢個問題，把戰刃好柒，點解要痴住我..

BUGFRAME

Warframe冇野多
Bug最多

早幾日打赤毒生存果時發現既Bug
用魔導修復
企係倒地既隊友旁邊 會自動拉人起身
唔洗禁X

不過Bug 依家野唔用好過用
小心比人Ban

等緊出世

7日要你打5日sortie

日日打表示無所謂

好似係咁開riven 任咁

有冇人覺得新o炮唔夠舊個把黎

但佢最終會送赤毒經驗金錢加成俾我

所以唔刷赤毒既我係最開心

火星上面個他媽的閃爍藍光碎片好難搵

有冇巴打個clan招人想陪埋個新仔fd一齊入，希望係齊研發啦

利申rank26就升27

當你收足一個星期既塑像就明白收到加乘都係好幸福既事
玩左4年都未擁有過傳說核心

Closed beta到依家都未打出過

無論咩game，連登總有幾個元老大神

佢幾時先會改個連線模式
打打下就彈番出去
當我冇打過

我玩咁多年都未試過遇到d咁既嘢

佢哋唔出聲啫...唔係代表佢地唔存在

3次
係唔係PC獨有

岩岩番香港 請問新活動要搞幾耐先100分

一支水就7分
最快要打15場

新手洗唔洗追個活動

為左支槍
最好啦

打呢d活動百利無一害

呢隻game可唔可以休閒玩？
ps4版，玩悶左anthem

可以我都休閒玩緊

想問下大家買白金買咩pack最抵？
目前計過steam 428蚊嗰個DLC有1500白金最抵，又送稀有mod
上官網差唔多嘅價錢只有1000白金
你地平時係課咩pack?

-75%買乜都抵

同玩家交易洗唔洗同佢會合？
定係就咁係聊天頻搞掂就得？

要去道場

如果我無氏族，但對方有，咁交唔交易到

可以呀
BTW快d手入氏族
好多藍圖都好有用

好，唔該晒，睇下有咩clan先

呢隻驚好就好在無嘢係1定要追
hea玩可以hea到好過份
要農亦都可以農到天昏地暗
在乎你自己意願想長玩定係點

無課過答你唔到
不過可以話你知每日登入有機會抽到-xx%既優惠卷俾你嚟課 (只限pc) 抽到50%或以上已經課得
75%係都市傳說嚟

原來係咁
因為之前賣晒以前csgo啲裝
而家steam wallet有餘額就想課金

我見過2次都市傳說

1個用嚟證明你有幾耐無玩既指標

唔係啦
個2次都keep住玩
今次半年冇玩比個-20%我

想問下依家捕月配咩部件?

但係steam啲DLC只可以買一次
就算抽中啲券，如果有時限，都等唔切出新DLC先買

成日on, 每季中一次75%
好似最高有80定90%off

75唔係盡啦咩

回鍋半年冇見過70-75

btw,steam果d bundle你預下佢節日特價先買啦,一定有50%off抵好多

你指mod定arcane?

抽中啲券都係用嚟課白金....課定嚟買想買既嘢...流程就係咁

重拳+砸擊

最少抽到70或者75%先買
如果你想50%買咁你不如買prime pack, 你計一計就發現抵好多

見過三四次75%
印象中好似課得兩次

護肩係 超瓷材肩甲 prime 跟nyx出既飾品包黎

而家係咪無得買？

可以等佢出番, 每3個月拎一次舊PRIME 出黎賣

極度佛系玩家表示 終於開始砌223

Focus有咩方法升得快啲
用equinox去adaro都係得3萬幾一場

把野係射得快左但係dmg打左個3折喎⋯⋯

點解唔用7號曲柄

我會去賽防換指揮官出黎打

咁佢都話啱啱開始整..咁理解做金星乜都未搞都好合理

saryn或volt走去打精英神殿

打漏咗幾隻字..應該係把槍(既經驗值)

想問下關於極化嘅野，因為wiki啲句子寫得好官腔，唔多明

極化係咪即係揀個欄位，選擇嗰個欄位嘅屬性，然後將來放番相同屬性嘅卡入去，會減番所需容量？

咁通常會減幾多所需容量？同埋係咪只要決定左把武器係常用，成set mod又決定晒點砌就可以極化？有無其他考慮因素？

極化係咪即係揀個欄位，選擇嗰個欄位嘅屬性，然後將來放番相同屬性嘅卡入去，會減番所需容量？ 係
咁通常會減幾多所需容量？ 1半
有無其他考慮因素？紫卡個極化屬位係隨機所以唔駛諗太多...想用/好用/鍾意用 就屌落去喇

通常你可以去youtube又或者呢條link 揾下想用武器有邊d屈機組合
你會發覺嚟嚟去去都係嗰幾張嚟

換指揮官出黎一次
然後Volt一直開4技清？

我通常用saryn打多d...亦都試過用inaros+staticor(頭6波係冇難度)
volt對裝備有d講究
見過1隻又跑得快/又清得快/又大範圍
無研究佢點執

成日以為要開住指揮官出黎先吸到經驗值

其實有咩方法可以升focus快啲?係咪升左z系先?

最快打夜靈 其次就裝晶體入聖殿

打得多...完
你完到個focus每日上限已經達標
裝咗你想升既Eidolon Lens x4
精英神殿你殺得多 focus每波成萬起跳
有心升就好很快

晶體係咪要全部裝晒?夜靈我唔夠力打

輸出甲放係甲
輔助淨係帶一把武 再放武加甲

唔該晒

今天第一次見到土狼
本身用緊火女好怕比佢打死
用魅影出黎幫手
隻土狼就大部分時間打魅影
我就火女234技輪住開
加把火槍磨死佢
最後跌個我有既架式mod

恭喜晒

35lv已經好厚血
再高lv啲有排磨

重點其實只係條友唔食觸發,所以一定要帶把爆擊既先夠打

btw我仲未遇到

咁我本身做緊電台任用技能殺150敵人
冇估到佢會呢下走出黎

btw今日on電台條友講咗一陣土狼既故事

你地講嗰啲我仲未知係乜

我想問你地係咪都係成日打打下成個mon爆到勁光？又或者個角色會唔會曝光過其他人？
點解我個角色成日光到有啲「殘」眼？
同埋我用excalibur，元素mod帶左電、冰、火
係咪某啲原因搞到掃怪嗰時觸發左，個畫面爆晒光

試下戴太陽眼鏡打

以前loki隱身入黑既地方睇唔到
教光啲之後入c族冰川地圖
光到仆街

入平原山洞果時永遠黑畫面1分鐘

我剩係知用volt玩長柄個畫面震到仆街

終於見到佢個樣

有個archwing任打撚到我火
要兩分半趕過去打爆啲船
但啲船條HP係灰色
到底要打邊part，屌

Archwing 我都會火
仲好憎佢
所以我宜家係平原寧願用腳行都唔用archwing

打個引擎 噴火果個位 或者你可以用巨浪鳩射

啱啱火起上唻鳩射過左好好彩

今日都重係未刷到任何一個幻紋

啱啱見軍械庫多左個灰塵幻紋
全部幻紋好似最唔顯眼係呢個
生息精華難唔難有？

我淨想靜靜地釣個魚姐⋯⋯
係都要射9我

金星掃描任係咪已經完左?我見個任務表無左，我一個都未scan

官方100%左 但活動未整得切 唔知de想點

吓,打緊新蜘蛛啦喎

琴日未出

NIDUS

ivara

咩唻架？新skin？

steam既人自己砌既造型
DE會簡一部分放係商城賣

掃描任好似係官方自己手動100%

其實我一直好想問
點解有啲人會成個正常人類樣咁
但唔係套套warframe都好似punk咁嘅咩
要點樣整個型仔樣

係咪認錯指揮官

指揮官唔係即係warframe入面個人咩
又有得另外設計？

啱啱wiki左，新手仲未解放呢樣野

快d打
個故事好正
勁吸引

而家晚晚放工都趕番屋企玩warframe
2013出，而家仲係old news is so exciting

x2 今年1月正式玩，晚晚放工即刻

呢個就係呢隻驚既吸引之處...歡迎入坑

慢慢嚟喇
追得太快會有種想死既感覺
唔好逼自己追進度

我覺得今晚又會係度整新出嗰個skin
尋晚整左兩個鐘archwing同滑板個外觀

Archwing 唔洗啦
整甲好過

Archwing真係得個樣

屌打新蜘蛛打打下隻蜘蛛bug撚咗

有無人推薦有咩侍刃架式效率傷害高又順手？

高傷就無明
打stalker出

打唔撚出系統呀仆街蜘蛛

但係-66% status chance...

右

Equinox prime!

直接課大pack

諗緊課唔課大Pack
個披風好似幾正

岩岩新玩
mod有冇話要升邊種？
例如生命力
佢好似有分瑕疵的 同 普通，仲有冇再高級啲？
另外以家係咪改左冇得食mod?
我記得好多年前玩 係食mod升個level

瑕疵唔洗理
Mod冇話邊種一定要升左先
睇你用咩甲
件件都唔同配置
不過 生命力 持久力 聚精會神 簡化 延伸 鋼鐵纖維
依幾張比較萬用D
武器果D就 加基傷 暴擊率 暴擊傷害

咩叫做瑕疵唔洗理？
即係唔好升佢地？

你有正常版就唔洗升
得瑕疵咪升黎用住先囉

右下

終於洗到

我果張係cri chance變左fire damage, 但係冇負數值
只要有range就係endgame掃場神器用得好鬼開心

同氏族啲人刷完一套肌肉婆
而家要刷聲望攞總圖

呢個真係最痛苦

今次隻蜘蛛又易打又係咁跌素材終於唔洗慢慢掘礦

最痛苦係刷行路effect
40場都未出freezing footstep

照咁睇
金星三隻蜘蛛都係輕鬆向

未出呢個之前我係刷嗰3個基地

打完裂縫攞到把BFG
同本來果把唔同，冇咁暴力
不過射速快咗

dph低左但dps高左喎

我覺得第一隻蜘蛛好難打

輕鬆好多
又唔洗升專精
又唔洗搞指揮官賦能 同 增幅器
求其龍甲 +主副手就夠打

講好玩都係夜靈
由乜都唔識打到去一夜五輪 成功感勁大

我想問下雪藏的恩怨個活動要點玩
我禁個任，一入山谷，咩指示都無，lotus無講野，地圖亦無目標

狙擊槍同步槍

上巴哈睇

你唔答不如咪撚回

算易 原本係放係最高聲望等級先有得換

升上去聲望二階啦
可以砌肌肉婆

繼續升 換魔導 封鎖玩

個活動好似好難新手唔知玩唔玩，我尋晚先打完第二場夢

同埋請問有邊隻同伴好用？我見好多人用庫娃，無乜人用庫柏，想養一隻end game

突擊庫帕+笑面庫娃+helminth 疾衝者+搬運者(prime)+赫利俄斯(prime)+奧克緒羅斯

其餘既水完經驗你想留就留,賣就賣

升階好麻煩
而家不了

恐鳥都正
守護做到既野佢大部分都做到
又可以幫你控怪
仲可以幫你hack野添

請問邊度可以搵到人加入氏族？ (小弟係外國，巴哈留唔到言)

CLEM...完

外國仲易喇...喺recruiting chat揾人收咪得

其實想搵熱鬧clan 真係外國重好 台仔入過幾次都係死城黎 （包括而家留係到果個

係組隊頻到問

或者留個ign黎 得閒幫你上巴哈留言

但clem唔係放係物品度，有需要再叫出唻咩？
可以set做同伴？

Clem係魅影黎 你無講錯
而大部分人都用笑面貓 因為佢每廿幾秒會叫一次buff 有機會出到3分鐘內2倍掉落物 同埋本身有隱形技 所以一般難死過狗

有個clem clone bp..整完就放得落gear度

今晚番去整笑面喵先

多數人整貓..因為有機有2倍
喪屍狗型同新mod叫有少少用
普通狗敗家狗嚟
helios用嚟scan嘢用
carrier懶人用

我本身跟任務做拎左隻匿蹤型狗
嘩廢到呢
同埋啲狗有豬鼻真係幾肉酸..

覺得樣衰只係你既審美仲未de化

喪屍狗真心好用
配龍甲打大蜘蛛
只要隻狗唔死 我就唔會死

貓貓幫佢買埋衫著真心靚

DE化左都頂唔順Limbo個華麗外觀

沙人一把匕首就得，犀牛重要靠把唔差嘅武器

用左3 4年電人

配色都可以玩幾日

幾次更新之後適應唔返

點先刷到賦能?係咪得打夜靈跌?新手係咪刷唔到?

Mp消耗大過毒女好多

尋晚執左operator個look好耐
今日諗諗下又有新idea，番去又想再執過
唔怪得啲人話呢隻game叫fashion frame

我個隻隱匿狗大隻到熊咁款

識養一定係養蓮花胖

沙人0極化都得
1技1個暗殺
咩都死

劫持任務
真正意義上用生命推車
係C族仲正，直接係車頂等到尾

ID : CasperJas
有勞巴打

google warframe clan有幾個外國網都係recruit clan members
都列明晒要求，仲方便
不過我都仲未搞
一來想揀個個名型啲，二來想熱鬧啲，最好係用discord

Rank幾

有個關鍵問題想問下
大家極化左啲武器之後會去邊度快刷去番lv30
係咪有擊殺經驗加成嘅節點係最快？

sedna

精尊3 only, 新手

金星平原搵Little Duck換都得
可以刷大蜘蛛拎聖油環型裝置黎升聲望
易過打三夜靈

賽德娜既防禦 / 普通聖殿突襲

貓甲好易死咁 一招護身技都無 打人又唔係痛 做乜鳩

khora打人唔痛係因為你有5星雙爆基傷近戰紫卡
易死係因為你隻猫冇極化生存向

生存力關隻貓事？

其實啲動物都唔係靠佢做輸出㗎啦？
主要係佢唔好死，維持住啲buff，又唔洗冒險去救佢就得

成日見到d貓狗死左會以為係人死左
行埋去先個伏左

但我見好似得魔導系列嘅賦能，迅速赋能充沛赋能係咪一定要打水力使?

戰甲賦能要打夜靈

集團MOD 3技有復活
仲可以殺怪減CD
我打仲裁都係用Khora

2技 4技配1技有雙倍傷害
2+4一齊用 再用1技有四倍傷害
配把米爾 冇得輸

我而家想整隻喵
但我之前從來無擁有過
咁係咪唯有等佢隨機出鏡面或者笑面
點樣可以選擇佢一定出笑面

買/問人拎 笑面貓基因模板

最難死嘅寵物都係沙人帶
下下都5 6千血
沙人1技處決敵人，隻寵就已經回滿血

笑面/鏡像孵化率5050

新手啱啱入坑 想問入有無pack抵買

ps4

想問下一張mod值唔值得用
重口徑
步槍+165%傷害但係-55%精準

膛線已足夠

ps store黑店嚟

新手打左幾日都未升滿啲武器
有冇方法可以升快啲？
有咩mod係一開始必刷？

重覆多左既mod係咪都可以賣？要留幾多張？

有d都岩用
火槍 冷次個種都可以用

4k mod就好多都要刷架啦
但好多mod都係睇你運氣開圖個陣入手
每隻mod我自己會留2張

你想升武器就要開到賽圖打防/打聖殿
或者直接搵人帶你入去打

如果隻喵死左唔救佢，會唔會減忠誠度或者DNA個HP值？
諗緊洗唔洗一次過放兩張mod:
一張loyal companion (加死亡救援連結時間)
一張唔記得咗名，都係加死亡救援時間同埋隻喵自動回血

得狗死咗唔救會減忠誠度
HP每24小時減10% (有加強配件每24小時減5%)

終於見到佢

奧提克光子槍有放
偏差唔係好大
大部分都係射到描準個位

我都有放
痛好多

就唻rank7
諗住整月神prime長期玩，直到去到段位十幾再轉
感覺月神prime幾勁，如果配合埋mod，彈匣容量又大，掃怪應該好爽

你會後悔
利申 當初未出庫果時收左月神P返黎
Forma左5次
依家都冇再拎過出黎用

有張mod暴擊果陣會有切割傷害
月神可以再暴力啲

其實佢都好好用
但有更多仲好用
清怪有火槍 冷次
一槍一個有O炮
如果佢對重機有情意結都可以玩既
但最後會發覺來來去去都係用個幾把武/直接開技殺

你會後悔
不過呢隻驚有愛就乜都得

岩
我把twins grakata

武使之力 弧電離子槍 食人魚Prime

電槍以前爽撚到
武使尋日先抽到紫mod

電槍打大蜘蛛都好爽
配埋張紫Mod

我覺得PC DLC個mesa包入面個把覺醒雙槍prime都好勁喎觸發又高，暴擊又高

你地講嗰把冷次弓係咪呢把？
我對呢把有興趣
要刷快啲段位了

冇錯
呢把自殺弓係我最喜歡既武器
沒有之一
唔洗紫mod都可以一箭換一埋怪

點解叫佢做自殺弓？

佢一射出去會有個緩速同爆料效果
兩個效果除左對怪有效
對自己都有效
一近距離用 佢一爆炸
你就要等人救了
當你把冷次弓攻擊夠高
爆緩速個下都夠殺死你自己

吓
我對弓有特別喜好，除左呢把仲有咩推薦

冇啦
我弓係主玩呢個
次後就血色面紗個把

仲有打stalker成日出既恐懼
玩爆擊一流

噬蛇弩都幾好用

冰GG fix 左 無得用音甲秒第一階段
我重未出到幻紋呀

咁nova仲秒唔秒到

今晚極化左隻喵7次先放得晒想放嘅卡

終於rank27肌肉婆意外地勁好玩，愛上肌肉婆

新手用Khora會唔會好不智

新手 岩岩dl完 準備聽日玩

黑沙玩家 聽講呢隻驚都係農？

早幾年試玩過 不過個陣電腦垃圾推唔起

而家玩下 會唔會好多複雜系統 好怕

玩到黑沙既刷怪升lv既話，warfarm算得上係d咩
大把野等你去做，唔似黑沙咁漫無目的

我就因為黑沙玩極都無終點又無開始咁 好錯

打機打到慘過現實咁

希望呢隻會慢慢入到坑

我想問如果升滿左一樣武器
後來賣左佢
然後重新用credits買過番唻升
段位經驗會唔會重新計算？
定係每次升滿一種武器都有3000rank exp?(唔計極化)

每把練滿30級會有標籤顯示你掌握左把武器,姐係果3k經你已經攞曬,所以之後你再forma定整把新既都冇段位經驗攞到

係,一黎你未滿mod,二黎你冇得用紫卡

Khora唔齊MOD真係玩得好辛苦
範圍唔夠大 持續時間又唔夠
仲要有Z專精補MP

我晚晚玩warframe都覺得冇乜野好做咁
唔係冇野打
係太多野要搞
唔知搞邊樣先好

唔得

我都係
打完突擊就唔知做咩好
一堆野等住極
一堆紫卡等住開
一堆材料等住刷

仲有赤毒要刷
仲有虛空遺物刷黎換金幣

咪大諗頭...每次淨係set定1個目標嚟去完成就得

第1版有寫

呢隻驚你慢慢玩唔好衝既話可以磨你年幾都得

你會玩死自己

輕鬆打
依幾日刷遺物等奸商
等加倍刷赤毒

玩咗兩三年
大部分野都有
有心機就玩多陣(例如今期活動

我想問下玩弓嘅話都係求一擊必殺(除左打大boss
咁其實元素傷害呢啲mod洗唔洗落？

係咪唔洗課金 都有又靚又勁既裝用

有啲貪好似

課金係加快有靚同勁裝用
唔課既只係中間過程要多啲時間

課同零課2種玩法嚟
後者當然辛苦耐d但係會更深入幫你了解隻驚
玩到後期直接打劫人哋既白金嚟幫自己裝身係呢隻驚既最終目標

冷次可以玩元素
睇佢基本屬性係觸發高都可以玩元素

我仲係跟緊主線做

唔知要搞咩

下，點打劫人地白金好驚俾人打劫

一路做住任務
一路盡開星圖
升下新武器攞段位經驗
會愈玩愈多目標

新手想走課金路線應該課咩好

戰甲位同武器位

開位係for 少課
佢想大課就買晒色盤佢

賣紫mod 賣甲
開高市價就可以搵傻仔笨
你唔想比人打劫就上warframe market 睇價
氏族入面都會有人想劏你架
有次見到有新人差d想用15p買張唔值錢既mod
我即刻pm 佢話送比佢
所以唔好亂晒白金

大課既話就係fashion frame

我想買某張mod嗰時會上warframe market買最平嗰張

岩呀
但係紫卡要去第二個網睇
Btw 可以係度問下先
呢度巴打都好好人

淨係課fashion都可以課到你窮
調色盤有時真係為左一、兩隻色好想要就會成個買
尤其係storm嗰隻黑色，同普通嗰隻黑色差好遠又實淨又有啲立立令

好 好爽而家仲係

紫卡諗住遲啲先搞
其實收mod有個誘因係可以直接收一張已經升滿晒
有啲升滿要好多內融核心，唔想煩

我就係會升爆佢再買比人既仆街
鬼叫我日日都有幾千核心收入咩

唔仆街呀各取所需
新手除左煩核心，仲煩現金問題
不過好彩之前有個外國玩家好好人教我去index場賭錢，完場有成幾十萬，我直情唔知之前農一場得五萬嘅自己做緊乜鳩野

Rhino開甲硬爆最貴果個咪得

核心你唔洗煩住
解主任解到有突擊打
之後次次都諗住要紫卡
佢就會比塑膠你換核心

呢隻驚白金有好多用途
課武器/甲/倉位/買錢/買外型/買顏色/買強化物品/買加乘用品etc
視乎你個人能力

開頭就盡量體驗下隻驚點玩法同熟習佢個系統...打法/走位等等
段位升級考試都對隻驚既認識有幫助
關於升mod既暫時未需要太過深入了解...有基礎認識就得
慢慢先再摸索都未遲
都真係唔夠打落去先再揾條路要點走

今晚有得玩肌肉婆

太樣衰
吸完經就算
沙人先屈機

有新野咪玩下囉
沙人我日日都用
偶然換下其他甲出去玩

好懷念以前既鞭
依家近戰都唔知玩咩好

冷次弓唔係玩爆擊既咩

你試下裝元素上去
都好爽
之前睇唔記得邊個youtuber 學番黎

除左玩純切 乜武都上元素嫁啦

格拉姆
瘟疫奇沃
冇另一把瘟疫刀頭

plague keewar 劈到2046

我用緊hunhow嗰把戰爭之劍
好勁

我覺得破碎好玩d

今晚整下先

我想問點解開火同近戰攻擊唔可以同時set滑鼠左鍵

想問下有無隻戰甲嘅技係招怪幫手打

死靈4技

revenant好似都有?

revenant係控制敵人
招喚貓既khora要唔要

khora好似好難用

好似舊時c族榴彈咁囉
一開火就有個隊友跳去你前面

要多d mod先

個隻係深藍

好型喎，眼中間果塊配黑色，好似電單車頭盔咁，果陣anthem味湧出黎

係要齊mod

同埋提醒一下gara同khora用saw既近戰加成已經唔係1.7要夾既盡量都係搵返張5星近戰

用果新手用Equinox會唔會好辛苦 見佢就出prime

唔記得將如月巴條link放返喺第1版...自己參考下

米爾

新任前半好撚無聊

咩新任,想知

ps4今日先出蜘蛛part2

Tennogen尋日先出，尋晚放工一開個market，除左digital art pack，其他所有pack都俾人掃晒
隻驚真係受歡迎

打齊新甲之後
都唔會想再打

打到想嘔

又悶又冇特別野想刷
雙倍資源都係刷赤毒算

隻蜘蛛原本P1可以用音樂甲或者nova 直接打爆4條管
佢當bug 改完唔比都算
改完之後我入3場 3場去P2度門都開唔到

其實係加載慢,要等耐d先得

Bugframe 個名唔係流架

我揾曬D數據都開唔到個密碼鎖

其實可以直接入去

第一場load左10分鐘都入唔到 之後我都懶得等

其實宜家係咪唔洗搵數據?定搵左有獎勵?

唔洗搵
搵左當睇故事

新手 想問下 獵人 腎上腺素 點攞見到得屍鬼賞金

你搵搵你氏族班大佬睇下有冇多

啲幻紋新手係咪整唔到
ash系統藍圖應該刷到上天花板都無
仲有粒生息精華

1係同人收/換...唔想俾白金就乖乖地等賞金

除咗絕版mod外呢隻驚有heart就乜鳩都刷得到

另外想問下 PS4有75%off卷 應該買咩

司巴會嬲你

頂...
合錯觸發捕月 有冇得搞

得翻4個鐘 仲未諗到 新手唔知買咩

冇,點都比主暴/雙修差

睇下仲有咩mod升到爆擊先
下次合野要上網睇左先

又比我開到張極品紫卡
有暴擊 火同毒
仲有-數

都係上唔到100

再整過把

今次真係好似你個名咁

無左快速近戰 瘟疫長柄受最大打擊
無得發發發發發發

有白金既話隨便買...反正無得用嚟課

有冇人買左digital pack

諗住今晚番去買

我想問下近戰武器如果已經有兩種元素形成左一個屬性組合，再用多種元素係咪顯得多餘？
因為諗緊好唔好走左張多出唻嘅元素入張攻速入去

把野真係好好J

我就放兩張屬性Mod就算
放急進猛突/狂戰士 玩落感覺好D

件甲既紫色又幾靚
邊個色板黎

近武最理想係有2個合成屬性...因為有張mod會因應呢樣嘢再加攻上去
主副武就因應敵人/打咩嘢怪再自己調整...無話定死
就算1個合成屬性例如電+毒...你再落電or毒落去只會更加大力
當然你再落電or毒以外既單屬就無咩用...配多過合成屬對有d武器會特別理想

infested

隻色好鮮

你地推薦邊種元素組合？
目前覺得幅射好似無乜用

你首先要明白咁多隻種族邊隻屬剋到佢哋重要D

大隻女嗰個活動最麻煩就係嗰D唔係打任既智障喺度彈出彈入阻撚住晒

Hunter~ The sanctuary will go on without you~
唔知點解聽到呢句野會好躁，係刷聖殿唔過門完場嗰時會講
佢個語氣好黑我憎
尋日低能到對住部電腦駁佢咀

佢把口不嬲臭到癲

個tennogen digital pack話買左之後可以去中繼站買番過往出過嘅商品
但我去左baro度都係得今期嗰啲
有無人買左知要去邊個中繼站先買得番以前嘅商品？

原來我連石頭人任都未打

今次pc奸商好似無咩值得買

買左2把武器 色盤 1張PRIME MOD
當儲野

其實我覺得個指揮官頭飾都幾好睇 但係500金

我寧願商城買一set

好似係7月份開始

點樣開容器 隻人得6/6 個任要放四張mod

好新手真係 玩玩下又幾爽

Tennocon個一個禮拜內

嬲得濟
唔玩捕月
呢張值幾多

賤價應該放到

無辦法得暴率最有用,-既仲要好傷

今日開始雙倍資源

kuva,冰凍

嗰兩把嘢好唔好用? 諗住買一把過下手癮

個server係咪死左

似係

諗住買黎當3000經
暫時冇諗住用

死完ser未

課左幾多

量子槍子彈消耗慢，禁滑鼠中間會射一個正方體，射爆佢會有範圍傷害
可以試下
不過之前好似有改佢快子彈消耗速度

另一把齊mod會好玩啲

可能係巨商呢

根本第2隻GAME

無課 早排雙開洗kuva flood 洗紫卡賣

請問紫卡嘅交易稅係幾多
想收一張冷次弓嘅紫卡
+130左右critical chance
+140左右critical damage
1500 P
值唔值？

唔值
100-200p收張0洗自己黎好過,同埋冷次紫卡:基傷>多重>雙暴

有無巴打有玩過anthem 同warframe有無分別

有
Warframe好玩好多

以anthem既戰鬥畫面黎講，隻game畀ea搞成咁都幾可惜

表示ea淨係識得叫人俾錢當玩家係屎係公廁

咪癲喇1500p
LENZ riven最主要係有cd...其餘2正屬同個負數唔太過份已經夠殺有餘
所以平價收or自然開會化算得多...因為呢把嘢只係1把玩具唔可以成日攞嚟用

張格拉姆洗左97次
+攻速 毒屬性 -狀態持續時間
仲未洗到 攻速暴傷
聽講100次之後
赤毒需求會多D

典解要咁虐待自己

唔會,10次開始固定3500

依家諗緊
等200日拎到狂暴P之後
試下淨用狂暴P既手感
如果OK就洗範圍 暴傷

我有張射速爆傷電傷 你會唔會考慮下

其實紫卡係咪係收張0洗自己刷?打左咁耐突擊任先得10張紫卡，重要開晒全部垃圾武器

睇你幾多白金既姐
我呢排想要塑像佢出晒紫卡比我
又唔想開位
又有一堆康紫卡賣唔走都咪話唔慘

合紫mod嗰舊嘢係咪好難打得出? 有咩方法可以處理啲垃圾紫卡

課金開紫mod位放曬佢

無哂白金之力

賣垃圾mod囉,執返幾十p返黎

上個星期土星之狼都幾容易, 今個星期又回復返去以前D仆街任....

都叫咗好多日 希望最後有人執我啲mod啦 同埋而家係咪仲係主要用riven.market交易riven mod?

我都叫左好多日
想搵水魚都搵唔到

賣啲濕碎rare mod/ prime part仲易搵啦

主要又唔係想好搵
都仲有7千幾係度
主要想清位又唔想蝕賣咁解姐

佢d 5000任已經煩撚到唔想做

要朋友嗰啲都無做過

還我警報

無玩WF 兩三個星期 有排追

唉好唔開心
我段位7升去8，卡左幾日
佢要你跳板跳去終點，跳極都跳唔到去終點..
練習模式又計任務失敗數
刷到我個profile任務完成率低左好多
唉屌..有咩方法..好撚灰心
睇晒攻略都成日跳過龍..

我都卡左幾日，個秘訣好似係右click再瞄落腳點

練左成個鐘，啱啱終於有三次零failure過到
希望聽日pass

呢個你都唔搞唔掂...後面你會恢到人生谷底

一聽到lotus話失望透頂心都痛埋
btw lotus係犧牲個任務之後就消失左
幾時先會番番唻

2046前應該返到嚟

又一年

又派垃圾

年年都係呢d野嫁啦

我把心智已經準備好

我個陣個甲上晒加速
一跳就漂移
用左個近戰
一就過龍就e落地下
輕鬆過

原來volt prime係market上面有得買
仲以為絕左版

搭地鐵見到前面條友睇緊how to inaros

入庫姐,點會冇得買
成隻warframe就係得ex p果set絕版

邊條片?

有跑速mod可以裝晒上去

其實最緊要係你記得條路點行
同埋唔需要緊張
照理你跌左兩次落街都仲夠時間

你有白金咪得...只係代表你刷少咗嘢咁解

鬼咩...好多人俾ea隻anthem撚完唔憤氣走咗1部份人過嚟wf

我以為調番轉wf人會跳左去anthem

呢度有無人中意玩侍刀prime
諗緊點組好，砌極都好似差兩張

壓迫點prime
急進猛突
狂戰士
肢解
元素傷x2

剩低個兩張入埋元素，定整一張紫卡加狂暴(再+攻速)會好啲

唔好問我d mod中文係咩
紫卡就算喇得嗰1個窿

thanks，呢個組合幾啱心水

想問出大力女parts嗰隻蜘蛛
如果自己1個solo成個流程有冇難度?
淨係完咗嗰100條裂縫已經想死

1個人都幾哂時間
本身隻冰蜘蛛唔難打
問題係上到地面會有細蜘蛛幫佢冷卻
四個方位都有
一個人守唔哂
我睇巴哈有人Solo要45分鐘
2個人就25分鐘左右

我同FD打都係靠Gara封死一邊
守3面

順帶一提細蜘蛛唔食戰甲技能
控唔到 Mesa掃唔到

你有果三把武器咪賣咗佢當多三個武器位囉

Volt Prime（有反應爐）
腐蝕投射、生命力、心志偏狹(Lv8)、簡化、持久力、川流不息、彈指瞬技(Lv3)、預言 啟示

以上係巴哈狩獵夜靈嘅攻略
請問啲資訊有無outdated?
如果無我打算照住執

mod差唔多 係咁上下
v其實幾難用 記得整定大量能量蓋用黎放盾

佢係送3個位咩 我諗住佢係佔你3個位

唔係送武器俾你喎
係要打活動警報先有
唔想要嘅話唔打咪得？

送埋架
仲上埋藍馬

thx
睇過1條片係見隻大嘢好化學...原來要打咁柒耐
已經唔想打
係咪話遲下活動完咗都仲有得打...記憶好似有咁講過下

咁嗰時出dex skin真心係幾型既

上年個把我on99唔小心賣撚左....
Dex Sybaris 我覺得仲好用過prime

兩把各有好壞
不過prime靚啲

把嘢好似屙尿屙唔出咁打咩槍驚都係最憎用呢類槍

講效果應該prime好d
但佢後座力太勁
除非刷到完美紫卡
否則不了

話說見到電視台賣warframe廣告

我唔係好明點解我跟youtube vid執mod，跟到十足，啲mod rank都max晒，但個damage仲同佢相差600左右，唯一唔同就係我極化次數少過佢三次，乜極化會影響個damage咩？唔係淨係放得晒你想放嘅mod就得？

可能條片太耐...d武器俾人弱化咗都唔出奇

會唔會有d佢升爆左mod 你升到7-8lv
有幾張都係咁都可以差好多

係唔係戰甲賦能 同 指揮官專精
依兩樣都好大影響

終於做完晒nw任
又可以返去華盛頓市

放心,只係HSBC廣告其中一個客仔係warframe

講咩嫁,有冇人講下

CCTVB 睇過一陣,都搵唔到
我估係叫Leyou 間嘢係HSBC 客仔?

其實呢啲大約上到幾rank先整？等12rank有把絕路prime先打夜靈？

入氏族跟人打夜靈
專精就要開左主線先

滿等壁壘600P

奸商

自已farm嫁 之前打夜靈打左30粒

多謝de...決定去完旅行返嚟先開始刷

Equinox Prime
Stradavar Prime
Tipedo Prime
April 2

又要開工喇各位

淨係得元素強化既殺怪任會拎Eq出黎用

淨係用魚叉殺動物先會用佢

平原神甲

開咩工
直接買大pack

低Lv掃場&清巢用

咁岩下期prime把槍之前開咗張紫mod

呢把野正呀
如果佢pprime高d觸發就爽

Stradavar把垃圾槍開過5,6張riven全部變晒做endo費事眼冤

有一張
好在怕麻煩冇賣出去

你地講緊邊把手槍勁？

無野喇自膠

d武器唔係好吸引

最好出果d未出過既武器種類出prime
又係semi auto加auto既步槍
又黎多把長柄武器
明明有扇，鞭，噴射鞭，雙截棍，太刀都未出過

不過配件包幾靚

依家近戰有邊幾把好用

dual kamas p
nami skyla p
nikana p
tatsu
guandao
lesion
gram p
atterax
galvacord
lecta secura
scoliac
plague keewar/kripath zaw
暫時覺得係呢d

Kripath用落手感唔同晒

百洗格拉姆
多謝DE

係咪999呀
有痴線佬呀

我想要呢隻頭呀
幾隻都冇

係地球買既Skin黎

Reddit 見到
好期待真係會批
Cls

肌肉lotus

我話佢隻貓耳
中耳真係最靚

你唔去做任務
唯有自己去

笑左
excellent work, lotus

best skin

勁正

stalker版都有

啲字笑左

隻黑白已經係最高使用率既戰甲了

咁下期prime你識做啦？

一出就瘋狂刷部件
仲要藍圖加速

好彩Equinox p唔係每邊4件part

跟住同你講素材係Toroid每樣10粒

屌第二隻蜘蛛點撚樣打嫁 完全無提示

上網查攻略好曬時間咩

打算開荒一次
乜柒提示都無 都幾撚好野

開荒又唔係代表唔洗睇攻略既

佢1日唔擺喺賞金度俾人做我都唔想衝過去
野團入fortuna真係好撚恐怖d人

左邊視窗唔係有人叫你射立足點 掉罐 打細蜘蛛咩

嚟問下價先 哩張雙子可以賣幾多

本身嗰把槍勁咩？
好似無人用咁

第1版有link自己去格價喇

普通版垃圾嚟
Prisma版完全另1樣嘢

見到了

Warframe, a game developed and published by Digital Extremes Limited (“Digital Extremes”), the Canada subsidiary of the Group, is once again ranked platinum, after having achieved platinum rank on the same list in 2017.

原來佢2016年收購晒DE

支那公司收購左好多 隻GAME都叫做紅底
之前巴哈勁多人驚隻GAME變質
到而加為止都叫做冇咩點變啦

好過支那特別版 重課

改顏色都要課金

最近國服果個創始人包補償,要你再課多鑊咁

我地國際服出EX U 仲要免費送全套 連料都免埋
呢一下更新出個陣真係心都涼哂
簡直就係大大巴西落去特別版支那服到

咁又唔好咁講人地早你成年已經有得用

但佢套技能好似無改

傳聞得個skip
btw有故事有甲送真係世界級

因為國際服既人等咗多耐
中國服出果陣就有呼聲希望國際服出
所以當時tennocon umbra預告出成班人咁high

國服佢sell果套exc u其實係得個皮,骨架仲係exc,所以其實同犧牲送既ex u完全唔同

人地果隻冇野掛機嫁

得個皮都正
件頸巾

excalibur umbra end game

終於似樣

雙爆手感卡 好尾機啦已經

回歸login突擊logout坐等equinox p
課大pack再回歸login logout d飾品好似好靚

其實equinox prime有咩特別
點解個個都咁迷佢

EASY 500%暗殺

6000經再加靚D既造型

Tennogen果個靚好多

今次隻equinox p個様真係有陣柒味

等DE出skin

簡單而不失華麗 幾好睇呀反正上下角入左mission就唔會再出現

利申：審美DE化

暫時最順眼都係佢個星矢教皇頭

月卜

連limbo prime都砌好
仲係唔識玩limbo

唔好亂開3技

慣咗用shift趕路
手殘出咗虛空比人打死

旋身飛躍

突擊防禦1技落人質，再shift等隊友打
移防開始倒數就4+2，等隊友打
最cheap可以一入關就shift等完場
或者不斷對敵人開1，等隊友乜都打唔到

基本上除左移防，間諜之外，你一開1或4技應該會屌到上天花板，防禦人質一唔小心對隊友/敵人開錯1技，又係畀人屌到飛起

防禦試過唔小心1到隊友比人屌，即刻唔保護人質，佢地清場唔夠快，跟住嗰wave就輸左

所以普通防禦我用加速nova

日任防禦加速

突擊防禦慣左帶藍t,輸出靠隊友

清得快既話表示歡迎

係喎eq prime今晚有得刷

哪有時間

之後刷囉

無時間咪買pa包

窮d就直接收甲

No time
No $$
No plat
No frd

又Nerf食人魚

好彩一早賣晒D紫卡

我張rubico得番95 multi

nerf得好勁，可以試玩其他玩具
弓箭buff，好爽

悅音先正

專玩D廚武器

早知之前無聊唔走去升佢

依家 上面D紫卡既數值更新左未

先打得兩件parts

直接等跌價一次過收

飾品件披風咁靚唔係唔課金支持呀

我都有諗過但本身玩到900幾日其實都幾悶下.. 依排都係每日打完突擊就算

同埋紫卡又不斷nerf

ok啦
我到咁上下都開始覺悶，會揾其他game玩下
不過會keep住on，至少打一場就off

去左玩隻狼 每日登錄就算

起碼打番個突擊先啦

上個星期抽到一堆紫卡 開埋晒d垃圾

就黎無曬紫卡位

換endo啦 見到就眼冤

答你唔到
靠自己判斷

賣白金好過

一個月前果啲就9成9都未更新

琴晚密個鬼佬試左
應該連再上一次既改動都冇更新
200%暴擊率 依家得返 120%左右

甩到手緊係好啦 擺得喺倉度封塵就緊係廢卡無人要啦

嗰啲dual heat swords, brakk buff咗都無人要

我都一堆賣唔出

無人要都好正常

轉張新紫卡再賣

半夜打打下defense訓著左

今日又update了

Forest of Eidolon

early lunch for konzu

祝你好運

一排無玩 點解而家好似無哂alerts咁

轉左做daily weekly challenge 儲分換野

除咗devstream獎勵之外
已經唔會再有alert

都係暫時啫，完咗nw之後唔知會點

唔係會keep住有新季度咩

應該係、除非唔係

不過隻土狼到今日剩係見過三次
得一次打贏佢
而家仲有無敵兵仔跟住佢一齊出現

大家對zaw有冇咩心得？
定係玩番普通武器算？

等緊瘟疫刀頭

Baro叔又賣垃圾

牛P係上年暑假之後有復刻過?
點解D價得返2百幾

有 但唔記得幾時

唔該巴打 咁等佢升返D先再賣

本身諗住刷下垃圾睇下有冇野買
跟野團隨便刷
打咗幾場，差一個part齊一套eq prime

除左瘟疫之外其他都想整黎玩下
但係冇咩概念咩打擊頭應該配咩玩法好

我想問下啲暗影mod 同啲prime mod點先有

暗影mod過主線送

prime mod大部份都係虛空商人果度有得買
可以同其他人用白金買

Ok thanks

去taobao直接買Eq包算又平又快

封號

封得快

認真 買過幾次都冇野

2035年我地再講

唔會博
不過反正你都買左幾次
依家講乜都太遲了

點解Baro...
Primed heavy trauma / melee +165% impact 賣350ducat
Collision force / melee +120% impact 賣400...

今日返嚟玩返 想問下依家有乜嘢主流嘅武器同戰甲？

頭Post冇左如月千早巴打果條link

另附巴打如月千早既各種戰甲分析作參考:
-----------------------------------------------------

我覺得冇乜話邊套主唔主洗流
好多甲唔同場合都好有用
好似Oberon咁
我谷高個強度 淨玩3技都玩得好爽

大約一年冇玩 玩左一陣覺得怪物打我好Q痛

又係瘋狂推薦inaros既時候

推錯post

等eq p 出產

下個post希望記得加返

升inaros好貴 啲umbral mod
雖然升完都通用俾其他甲但都好貴

我差唔多套套甲都諗辦法落Umbra Mod
貓甲落左Umbra Mod可以食多好多傷害

極化真係又愛又恨

慣左Forma
練甲練到冇感覺
暫時最難頂係練Inaros

唔一定用umbra mod
正常mod都夠平時用

Inaros 我係開1技同刀仔
3技好慢....

de對我太好

無負效 加range 攞去回收吧啦

有kuva都唔會走去洗佢喇

個死人新拳套drop rate低到狼鎚又係，都唔知想點，3000經扮晒稀有咁做乜

好耐冇用過呢把嘢 其實會唔會有人裝紫mod?

都唔係冇既...但係真係好耐都冇見人用佢

弧電離子槍既紫Mod
已經同私法軍備冇乜分別

想問Equinox prime access係咪唔包配件包，要另外加幾百先有？

會 早幾個月 賣咗觸發+多重紫mod 千零P

$139 USD包曬

都唔錯喎 不過可能自用 氏族啲人話有用 不過之前用成日有彈藥唔夠嘅問題

果陣打指數之場 用umbra 打 先會用到呢把槍

好用
不過當玩具，得閒帶出去玩

依家仲有冇人玩病毒切？
定係玩純切流血傷好？

唔該

因為我係玩switch，買完個105加幣嘅prime access先發現冇披飾，再撳入去發現好似係要分開買

可以玩既優先玩

我兩種都build到
係唔知邊隻高傷啲
上網睇啲傷害計算睇到頭都大埋

入去訓練房度試咪得

終於第2次見到隻狼...跌垃圾mod

我屌 啱先用20分鐘打完一隻 跌埋個槌最後嗰part 跟住就沒有回應 重開game就乜都無哂 我個槌呀

只見過一次

跌熱病

背脊就咁一舊嘢

依家啲戰甲mod變曬 想問下輸出nova 其實係點樣

即係減速n用2技輸出?

常見都係加速/減速/TIME ATTACK跑MAP多,好少用粒的

不過都有一種叫switchva, 可加可減速

如果我感覺無錯佢招2技係nerf咗...無以前咁屈機

DE痴左線

人地d指揮官

臉型數據

電台任補救？

肯定係啦

我既little shit prime

有呢個任咩

岩岩online睇無咗嘅?

好似係CONSOLE先有

冇玩幾個月 頭先睇到發現exalted weapon冇左arcane effect
想問下Mesa 裝咩arcane好
本身裝左一粒energize都好夠魔用
所以唔會考慮裝兩粒
另一粒裝aegis定係guardian好？

console第一個禮拜午夜wave?
咁即係當初pc第一個禮拜要你塞3個雕塑個任?

第二隻game唔好攞出黎講喇

淨低個粒係咪打火星週任
不過我唔識過密室，即使用鳥甲次次都收皮

真
長期要你哋嚟幫我哋debug都好過意唔去

Lua嗰幾個?
唔係午夜wave我都未必會走去摸到熟晒

個週任好簡單咋喎,跑等多自然熟,而且隨便你失敗既
唔識咪上網睇人點跑先囉

wukong直接飛入去

換隻人仔鳩飛就入到去
同埋呢個場最好就係可以執埋rare mod

想打仲裁刷幻紋，想問係咪打過晒星球所有任就得

0洗有人出180 係咪好似少咗啲

差唔多 果陣我收400幾 多重觸發 轉手先賣千幾 or 你可以睇下rm賣緊幾多

228就得

唉 果然係臭手 心郁郁就開始洗 27次都好似廢屬
邊張比較好?

總之就星圖見到既任都打晒佢？我見wiki仲話要打咩黑暗地帶

好似話除咗4k圖之外都要打哂 即係要打埋月球，赤毒

我就係除咗4k同埋賽個vlad刺殺之外打哂就開咗

好唔該晒

同埋啲mod係咪普遍都係升滿先賣?

極少打仲裁不多於5次
主要係派獎太弱智，要兩倍時間先一round
我寧願佢再難打d，但係派獎照舊，反正都係endgame模式
依家好唔吸引

4k嗰邊都要打埋㗎

獎勵唔吸引都係致命傷

係咩 老點咗人tim

一定係左邊

4k,alad v,jadas唔洗,其他全部開曬

就嚟可以騎上去

揀咗右邊 見有啲攻略片講120%up status chance 一定要有 爆傷反而無咩所謂

左邊打指數 右邊打圖

唔緊要啦 繼續刷kuva洗

頂 氏族條表情撚睇到我撚好辛苦 句句尾都加 OAO >< @@ 真係無一句唔係咁 我唔知係咪咁先可以扮新手
如果佢見到我咁講 希望佢知咁樣好奇怪啦 btw 自己有冇得禁個別人言 即係睇唔到佢講嘢?

唔係右邊勁啲咩
散彈做到total100%觸發，每粒彈片高攻好多

其實要SC + MS 先做到百觸

24.7.0

個atlas skin可以再hea d

khora同nidus 2張新mod

Khora連打寶都撈埋
萬能甲

笑埋右

肌肉婆活動又出啦

好想佢出p

咁都要72粒鐘

你d cryotic 刷左幾耐

好想谷到貓甲做用率最高

冇特登走去刷

4場收工

係咁loop

job well-executed.
now get out of here

想問下依家邊Set增幅器比較勁？
依家用緊地球323
冇咩研究

X27

乜野係X同7

是但一個棱鏡 + 地球2支架 + 金星4曲柄

金星2棱鏡幾好玩

舊玩家玩返（octivia 果期quit mr15)

點樣跟返進度

打主綫囉

邊條係主線

一路解到去奇美拉序言
去資料庫就可以睇解到邊

然後地球平原 同 金星平原既聲望 兩個都要升
兩邊都係為左整指揮官增幅器 同 拎賦能
金星平原任務有機會拎到D高級素材
幾值得刷

得閒就開哂全部星圖
開哂星圖就可以打仲裁任
內融核心都幾好賺

依隻係咩黎架 點解個skin咁撚型

無錯既話應該係生化狗+skin嚟

以前個skin好正
仲可以幫佢戴聖誕帽

其實想問下攞完nw個armor pack之後係咪可以暫時唔駛理佢d任...因為都無嘢再可以攞

可以咁講
除非你要刷D狼幣黎換野

我諗住之後淨係做簡單既任
60分鐘赤毒生存就考慮下
插塑像就直接Pass

狼幣要換嗰D嘢我哋呢D老屎忽要既都有晒咁濟㗎喇
即係終於可以他他條咁等下一輪(如果仲有)

換藍馬同泥炭lo
一係武器skin，好似有啲冇得去商城買

2樣長期2x~3x粒...用都用唔晒

老實講轉左土星之狼之後d薯仔入帳明顯少左好多
屌你老母垃圾系統

想問你地貓甲用緊咩武
開到張米爾垃圾紫卡 想洗好佢用

我用米爾
雙暴攻速
遲D洗走個攻速佢

有好有壞
冇乜時間玩既唔使等警報
不過影響咗短期內攞到既薯仔數量

米爾現版本黎講最夾khora

今日練緊鏡像貓
幻離子都打到黃字出黎
好撚正

大力女用titania個原浮動作好似便秘咁既款

hildyrn世界第一超好玩
個dash動作好正，希望多d warframe可以有獨立既動作

但係個音效好煩膠

插塑像唔係應該最易做咩
打60分鐘生存 次次打到一半都已經就訓著

因為呢度好多人都唔會走去開/揾Amber Ayatan Star

limbo?

齊料就最易
唔齊塑像 唔齊星又係麻煩
咁我寧願刷赤毒生存好過
最起碼我可以拎到赤毒洗紫卡
利申 格拉姆洗左115次

屌佢老母，次次完任跟住主機移動，乜柒都無晒

又改隻狼出現率

終於有新嘢玩

隻狼次次都係我升甲練武器先出

大家粒umbra forma打算點用？

龍甲

暫時最正路都係呢隻...不過唔急用都可以留

岩岩兩次升武器都出黎
勉強打得死佢，好在肌肉婆夠硬，又咁岩係c族地圖可以吸護盾

出嗰陣呆一呆

新果個兔耳應該同南瓜頭一樣會收返

應該係, 除非唔係

Primed pressure point

免仔耳mesa好正

屌你老母 成撚日打活動打到最尾諗住番fortuna 個host自己走場完任 搞到其他3個人當fail彈番上飛船 點解可以有咁多仆街 打撚左幾日都未夠100分

我嗰時都打到想嘔...入呢個活動既街場真係想死

試過有一次打賽防 土狼亂入出武器件
個主機即刻走場
搞到我乜都拎唔到

所以單機有單機好

邪惡兔

一睇就知跟胡師傅練過下野

單機升甲麻煩

咁單機都要揀情況既....刷遺物就老閪都打人街場

習慣咗
升野當比機會自己熟練下/知道點玩

想問下大家點練archwing?

有咩方法可以有效率刷到archwing稀有mod? 我暫時靠4合1轉mod轉到無晒錢都未轉齊

有冇巴打隻game成日freeze係到？
打打畫面停哂，game聲都停
未換同換完display card都會hang
同frd連緊機佢話我一freeze就會更換主機or離隊
係taskbar關閉唔到程式
要係工作管理員到kill task兩三次先close到
cpu load又唔過50％
reinstall過幾次都係咁
唔知點搞好

aw要練得最快既話係揾人帶打neptune salacia (mb)
有2倍經情況下好快滿
慢d既話自己1友殺清venus montes
mod既話你要集齊所有mod最快當然係同人收
刷aw mod你打到嘔都好難齊...尤其係加sc嗰堆
唔係收藏家既話普通易跌嗰堆已經夠打有凸

4/30 PRIME VAULT volt同loki回歸
好彩放得快

steam skin?

忍得住手冇收

d 人design既nyx skin
但係極高評價
應該有機tennogen

希望tennogen出

清完廢紫卡多左4千白金

砌完eq prime終於肯認真試下eq
其實外觀都ok靚

Aura forma

應該係普通版又hea又柒

4舊forma10舊炭俾d咁既嘢你

跌率圖

老老豆豆 幾抵屌
反正都係一兩隻甲有用

普通版轉型態配顏色要少少心思
prime版配色方便啲

不過而家未有搞配色

始終突破唔到黑白配，其他組合都靚唔過黑白 頂盡白藍

不過近排啲prime都好靚
唔洗點轉色
尤其mesa

MESA要轉屎忽隻色

轉黎打j

primed ass

wisp

南半球

首席打手司巴都唔推post

因為都唔知揾乜嚟推...就好似d2咁既死款

吹奏下粒萬能光環Forma
雖然諗唔到有乜好吹

我哋ps4連date都未up真係吹條毛

想問下增幅器係咪x27就得?我宜家用727但好快射晒，我又無練m精，係咪整其他會好啲?

同埋指揮官同增幅器賦能大家會推薦落咩好?

認真玩就刷番個m專 用暗影+2支架秒盾

7鏡消耗太大
我用緊627
平時用6鏡掃轟擊使

M專有邊幾招要升

Phoenix Talons
Phoenix Spirit
Inner Gaze
Eternal Gaze

其實大家係同步升幾個專精，定升晒一個先? 我宜家淨係升晒左z精回魔個兩個

電台30lv了

我解鎖左哂5個
解鎖埋Z 同 V 既被動
升埋Z既活力衝刺
依家諗住升滿M先

集中升晒1個先...轉嚟轉去會好撚煩

點先升得快?我升到2046都未搞掂

想升得快1定要用平原鏡..跟住搬去神殿度住

Mag個吸子彈波波幾好用

PC免費booster pack (要開ac)
200,000 Credits
3-Day Affinity Booster
3-Day Resource Booster
Lucra Syandana to customize your Warframe

6月7號到期

ass prime同goat prime

Ass prime 笑到我噴汁

放假搞下佢先

我升滿咗就已經冇再理佢

dllm cls

極限生存

掛機生存

除作川流不息P
仲有咩必買

利申：咩都冇

多到你唔夠俾手續費

除左裝彈之外
再唔係就唔要埋重生

除左守護同指揮官既配件
其他都值得買哂
Warframe既MOD優先

野團萬歲

完全明白光輝出銅，完整出金既道理

砌完 第一次用mesa
打def/survival 開住4等收工

我最鍾意嘅輸出甲
沒有之一

型撚到

成隻狂戰士咁款

除左冇line of sight嘅地方之外根本玩晒

得閒仲可以j屎忽

好似響鬼

太誇張既好似通常唔會入選
仲要有毛毛，de都唔知整唔整到出黎

呢個可能易整d

第一眼真係以為響鬼

another hibiki

岩岩DL左黎玩
係咪只係不停做任務?

有主線

做緊主線 見佢好多星球 解任之外仲有咩做

仲可以屌鳩啲台仔

開星球

撚貓撚狗做個出色既農夫同時裝模特兒

忍唔住要課prime aaccessories了

我依家每日入去突擊同做Fashion design

有能力就玩下冷門武器
好多都幾好玩

都玩左好多
除左要d濕鳩材料廢事刷個d

有紫卡先好玩

其實紫卡點玩?我得堆垃圾，又無捕月絕路嗰啲

早排先放咗張絕路紫卡7k 幾經辛苦終於有人接火棒 捕月絕路紫卡極高使用率 紫卡肯定會keep住nerf 所以開到咪玩下 唔洗專登收

其他驚唔敢講..不過呢隻驚肯努力1定有回報..慢慢玩吧

呢隻驚係我玩過咁多驚之中最佛心既online驚
所有武器/戰甲都可以免費攞到
想勁有mod自由配，唔洗瘋狂刷數值好既武器

最正係唔駛課金都有好多善長人翁走嚟送錢俾你使

我而家先知土星六號之狼會跌面具

sor for 電話影

咁呢個我冇
啲frd都係我玩咗差唔多一年先入坑

仲有把無敵噴火槍 Keep住有人交易頻送比新手

咁前提要你自己努力打嘢跟住揾d傻仔買家

會呀

有一排係交易頻叫賣
都賣唔少

致富機會係第一次75%

溫馨提示: 就嚟放暑假喇

已經半退休狀態
有新野玩先放多少少時間
例如木星重製

新甲同Nyx 新skin

我自己都懶咗好多
因為仲使緊上年賺返嚟既錢
redeemer p嗰水d武都仲未齊

呢期prime vault難刷到嘔電
relic掉率低到

前幾次prime武器一樣未齊

慣性最新嗰水1定最難跌...chroma p嗰d變咗垃圾咁跌俾你

唔係咁講,上期冰火都話刷賞金有高掉率,呢期直頭得虛空有得刷

嗰2隻垃圾唔計喇
話明最新嗰批...重出嗰d另類嚟
我唔刷relic淨開pack都2x-3x粒

我發現標題無包括XBOX 係咪歧視

仲存在既咩呢舊嘢

隆重歧視

唔講唔記得有xbox平台

我ps4咁多個post都仲俾人歧視緊
xbox應該死得仲慘
所以我係為佢哋着想

幾經辛苦終於開到下個新post
多謝晒各位新舊tenno既努力

祝各位繼續農途愉快